想買個斜孭袋 絲打入

想買個斜孭袋 budget 5-6k
要放到ysl 長銀包同i7plus 有無推介

介波？

𠝹波袋

購物狂